---
title: "Flickgame"
featured_image: '/images/flickgame.jpg'
date: '2024-04-11'
author: 'Aaron'
---

### [Flickgame](https://www.flickgame.org/){{< license "MIT" >}}

Flickgame ist eine benutzerfreundliche Webanwendung, mit der interaktive Geschichten und Spiele erstellt werden können, ohne dass Programmierkenntnisse erforderlich sind. Mit Flickgame können Bilder, Texte und Soundeffekte verwendet werden, um eigene interaktive Erlebnisse zu gestalten, indem einfach Elemente auf einer leeren Leinwand verschoben werden. Diese Plattform ist ideal für kreative Köpfe und bietet eine einfache Möglichkeit, Geschichten zu erzählen und einzigartige Spiele zu kreieren. Die entstandenen Werke sind oft minimalistisch und können eine surreale oder experimentelle Ästhetik haben. Probieren Sie es aus und lassen Sie Ihrer Fantasie freien Lauf!

{{< embed "https://www.youtube.com/embed/49uqiUIsuLc" "Flickgame Tutorial" >}}
